---
title: 2020-08-26-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.OkanaganSpots_EN-CN2386328020_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp
date: 2020-08-26 20:36:06
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.OkanaganSpots_EN-CN2386328020_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&pid=hp)
# 娱乐
### [《幸福》总制片：观众很期待聂远吴谨言再合作](https://ent.sina.com.cn/v/m/2020-08-26/doc-iivhuipp0730575.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 离开了古装剧的扮相和场景，聂远吴谨言继后，在近期播出的现实主义题材电视剧中再度饰演起了CP。而面对这样多次合作对手戏的演员，难免会有观众担心前作的搭档印象影响当下剧情的入戏，对此，该剧总制......
### [组图：2020最美表演《最后一场电影》剧照 许凯重开电影院](http://slide.ent.sina.com.cn/film/slide_4_704_344144.html)
> 概要: 组图：2020最美表演《最后一场电影》剧照 许凯重开电影院
### [组图：影视剧四大“老爷专业户”同框 网友调侃：坏人聚齐了](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_86512_344131.html)
> 概要: 组图：影视剧四大“老爷专业户”同框 网友调侃：坏人聚齐了
### [组图：关晓彤穿黑色短上衣化身机场小腰精 水桶小包时髦精致](http://slide.ent.sina.com.cn/y/slide_4_704_344099.html)
> 概要: 组图：关晓彤穿黑色短上衣化身机场小腰精 水桶小包时髦精致
### [《康熙来了》有望回归？小S：不吃回头草](https://ent.sina.com.cn/s/h/2020-08-26/doc-iivhvpwy3183080.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 据香港媒体报道，小S徐熙娣主持的《康熙来了》深入民心，不过2016年已停播。小S和拍档蔡康永虽然有再合体主持另一节目《真相吧！花花万物》，但依然不能取代《康熙》地位。最近就有网民在社交平台......
### [《我在时间尽头等你》：评分5.1分，票房2.9亿，这差距有点大](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0KXI500.html)
> 概要: “七夕”档应景上映的《我在时间尽头等你》，凭借着“天时”之利，单日票房超2.5亿，与《八佰》相争而不输。但同时，影片在豆瓣的评分只有5.1，二星、一星差评接近50%。也就是说，票房大赢，口碑崩盘。  ......
### [范冰冰深夜与男友人聚会，小腹凸出孕味十足！麒麟臂也开始现形](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0KIKE00.html)
> 概要: 范冰冰深夜与男友人聚会，小腹凸出孕味十足！麒麟臂也开始现形
### [郭碧婷台湾待产，七夕未与向佐互动，郭爸表态曝光夫妻真实感情](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0IPSZ00.html)
> 概要: 郭碧婷台湾待产，七夕未与向佐互动，郭爸表态曝光夫妻真实感情
### [郑爽前男友拖欠工资被员工起诉，同为老板的郑爽却没事，她才不傻](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0JO3000.html)
> 概要: 今日，有媒体报道张恒因为拖欠员工工资被起诉，他所在的公司也变成被执行公司。                        根据媒体报道，跟张恒关联的风险一共有19条，其中18条是因为劳动合同纠纷被起诉......
### [关于感情，李小璐们后悔了](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A07WVS00.html)
> 概要: 来源：菓色（ID：guoseguose）男明星出轨的成本，简直太低了。没法走恩爱夫妻圈钱人设，可以当奶爸在线圈粉。上周，某母婴品牌找拍了一支广告            广告立意有点一言难尽。妈妈出门让......
# 动漫
### [剧场版《FateHF》最终章票房突破10亿日元！](https://news.dmzj.com/article/68380.html)
> 概要: ​根据人气游戏《Fate》系列制作的剧场版动画《Fate/stay night HF》最终章在8月15日上映了。就在本日（26日），官方宣布了本作已经有超过62万人次观看，票房收入超过10亿日元。
### [日本Falcom透露创轨后的新作消息 将取消AT战斗模式](https://news.dmzj.com/article/68377.html)
> 概要: 日本Falcom的轨迹系列新作《英雄传说 创之轨迹》即将于明日（27日）正式发售。根据Fami通最新号的消息，本作将在10月1日进行大型更新，另外在发售后4周还将有连续的DLC公开。
### [P站美图推荐——露脐装特辑](https://news.dmzj.com/article/68381.html)
> 概要: 只是腰间露出的小小肚脐，却有着格外强大的破坏力
### [日本调查企业公开日本最有钱公司排行榜 任天堂排名第一](https://news.dmzj.com/article/68373.html)
> 概要: Riskmonster公开了“第八届最有钱公司排行榜”。这次调查是以2020年7月14日公开的2019年4月期以后的最新决算为基础，对除了金融机构与适用IFRS企业之外的公开了决算信息的2923家企业进行的净现金比较。
### [《海贼王》主角性别转换后，路飞可爱，女帝帅气，索隆太让人心动了！](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0FRW200.html)
> 概要: 说到《海贼王》这部动漫相信很多小伙伴都看过吧，我们很多人都是跟着路飞他们一起成长长大的吧，现在路飞他们也已经成长成为了一个可以独当一面的男子汉了。今天就来看看《海贼王》集体性转之后的样子吧！首先就是……
### [斗罗大陆第119集：唐三来到史莱克学院，始终没有进去，原因在此](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0GI0O00.html)
> 概要: 哈喽，大家好，我是木子。目前《斗罗大陆》动漫已经更新到了第119集预告视频，在第119集剧情中，唐三也是来到了“月轩”中进行修炼。而在本次更新的预告视频中，则是出现了一个细微的画面，相信不少的小伙伴……
### [游戏王：卡片越来越强，为何十代、游星还承认游戏是最强决斗者？](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0FMDH00.html)
> 概要: 今天我们来说一下，在《游戏王》系列的动漫当中，后期随着魔法&巫术卡的游戏规则越来越完善，卡片效果也越来越强，为什么游城十代和不动游星还承认初代时期的武藤游戏是最强决斗者的问题。很多的90后和……
### [日本大阪世博会官方标志公布后遭批：太丑了！](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A09H9T00.html)
> 概要: 日本大阪2025年世博会的官方标志于25日公布，图像设计有别以往风格，以看似相连细胞的红色球体相连成“O”字，以展现“生命光辉”，呼应大阪在日语中“Oosaka”的发音。然而，logo一公布，负责评……
### [腐团儿cos纲手，当她后撤椅子，身材百分百还原，我看呆了](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0GJ3R00.html)
> 概要: 说到腐团儿相信大家很熟悉，现在出现了很多网红，而她就是其中代表人物！现在很多网友为了火也是搞出各种事情，不过也有很多中规中矩的。腐团儿的直播风格是那种很开放的，而她最吸睛的地方就是可以cos各种动漫……
### [海贼王里的奇葩审美！罗宾唯一一次犯花痴，竟是为一只奇怪生物](https://new.qq.com/omn/20200826/20200826A0JYU600.html)
> 概要: 在偌大的《海贼王》的世界里，总能找到一些奇奇怪怪的人，其中有一类人，他们的审美与正常人的审美风格完全不同，不爱帅哥美女，却偏偏喜欢一些奇葩画风的人或东西。下面我们就来盘点一下海贼王里的奇葩审美。1.……
### [日升动画机器人动画展9月开展 魔神英雄传等参展](https://acg.gamersky.com/news/202008/1315665.shtml)
> 概要: 日升动画宣布即将举行日升动画机器人系动画展，本次将有16部机器人动画作品参加。展览除了展出各种珍贵原画、资料、周边等之外，届时还有动画新情报公开。
# 财经
### [农业农村部回应粮食市场热点：价格稳中有涨、供应有保障](https://finance.sina.com.cn/china/bwdt/2020-08-26/doc-iivhvpwy3212339.shtml)
> 概要: 来源：北京商报 8月26日，农业农村部就当前粮食市场运行和生产有关情况举行新闻发布会。会上，农业农村部对近期热门的粮价走势与粮食安全问题作出回应。
### [20位视障年轻人手握盲杖 独立行走上海](https://finance.sina.com.cn/china/dfjj/2020-08-26/doc-iivhuipp0837051.shtml)
> 概要: 原标题：【特写】20位视障年轻人手握盲杖，独立行走上海 记者 | 黄景源 编辑 | 刘素楠 陈慧娴一出门就撞到了一个垃圾桶，接下来是一辆共享单车。
### [国常会：围绕便利企业生产经营等取消49项有重复审批的行政许可](https://finance.sina.com.cn/china/bwdt/2020-08-26/doc-iivhvpwy3226977.shtml)
> 概要: 原标题：国常会：围绕便利企业生产经营、扩大开放等，取消49项有重复审批的行政许可 国务院总理李克强8月26日主持召开国务院常务会议，部署防汛救灾和灾后恢复重建工作...
### [79个项目确定为第五批增量配电业务改革试点](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-08-26/doc-iivhvpwy3217475.shtml)
> 概要: 原标题：79个项目确定为第五批增量配电业务改革试点 为进一步深化增量配电业务改革，国家发展改革委、国家能源局确定黑龙江富拉尔基经济开发区金属新材料产业园等79个项目...
### [国常会：对受灾较重省份倒塌和严重损坏民房 每户补助两万五千元](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2020-08-26/doc-iivhvpwy3225224.shtml)
> 概要: 原标题：国常会：对受灾较重省份倒塌和严重损坏民房，每户补助两万五千元 据央视新闻消息，国务院总理李克强8月26日主持召开国务院常务会议...
### [住建部等十三部门联合发文:到2025年基本补齐既有社区设施短板](https://finance.sina.com.cn/china/bwdt/2020-08-26/doc-iivhuipp0834740.shtml)
> 概要: 原标题：十三部门联合发文：到2025年基本补齐既有居住社区设施短板 据住房和城乡建设部网站消息，住建部等13部门日前联合发布《关于开展城市居住社区建设补短板行动的意见...
# 科技
### [10分钟搞定 Java 并发队列好吗？好的](https://segmentfault.com/a/1190000023769855)
> 概要: |好看请赞，养成习惯你有一个思想，我有一个思想，我们交换后，一个人就有两个思想If you can NOT explain it simply;you do NOT understand it wel......
### [Creating a Common Lisp implementation;part 1 video](https://www.youtube.com/watch?v=Wa81OJnlsoI)
> 概要: Creating a Common Lisp implementation;part 1 video
### [Luminar Plans $3.4B Reverse-Merger IPO](https://www.thestreet.com/investing/luminar-driverless-car-producer-to-go-public-through-reverse-merger)
> 概要: Luminar Plans $3.4B Reverse-Merger IPO
### [神奇海底捞：净亏10亿，股价疯涨](https://www.huxiu.com/article/378183.html)
> 概要: 出品｜虎嗅大商业组作者｜格根坦娜题图｜IC Photo交出上市后首份亏损财报后，海底捞的市值却攀上了历史高峰。8月25日晚间，海底捞发布2020年度半年报，财报数据显示，上半年海底捞集团实现收入97......
### [在快公司时代，慢下来](https://www.huxiu.com/article/377988.html)
> 概要: 没有哪条铁律规定了“何时才算够”“什么叫足够”，如果永远都没够，那工作永远会处于疯狂状态。本文来自微信公众号：中欧商业评论（ID：ceibs-cbr），作者：吴月燕，责编：周琪，题图来自：视觉中国整个......
# 小说
### [他与星空烬繁华](http://book.zongheng.com/book/791608.html)
> 作者：檬檬2017

> 标签：都市言情

> 简介：大学时代的宛晴天与聂风云同是校园风云人物，二人在一次建模大赛上并列第一，两颗心惺惺相惜，很快陷入热恋。宛晴天父亲官场落马，闽啸天以掠夺宛晴天为条件强势介入，宛晴天被迫远走他乡。五年后，宛晴天再次邂逅了那个令她难忘的男人聂风云。想回到爱人身边的宛晴天却遭到无情的奚落和拒绝。心灰意冷之际，专心投身工作。出色的工作能力让她得到上司顾卓然的青睐，这个男人温柔多情的外表下却常透出乖戾和神秘……

> 章节末：第193章 油盐不进的聂先生（终章）

> 状态：完本
# 游戏
### [六部门治理未成年人网络环境 涉及饭圈、祖安文化等](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796010.html)
> 概要: 来自人民日报的消息，近日教育部等六部门印发《关于联合开展未成年人网络环境专项治理行动的通知》，将在全国开展未成年人网络环境整治。通知指出，当前，未成年人沉迷网络游戏、网络不良信息、网络不良社交等问题较......
### [iPhone12 Pro Max真机上手视频 刘海不变边框极窄](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796004.html)
> 概要: iPhone 12系列是今年下半年全球最受关注的新机之一，本周爆料好手Jon Prosser率先公开了iPhone 12 Pro Max PVT测试机的上手视频。所谓PVT即量产验证机，是量产前最后的......
### [《我和我的家乡》邓超主演单元《回乡之路》新海报](https://www.3dmgame.com/news/202008/3795999.html)
> 概要: 今日(8月26日)电影《我和我的家乡》邓超、俞白眉执导单元《回乡之路》发布单元海报及角色海报，邓超和王源等人的造型曝光，演员阵容也正式官宣：邓超、闫妮、王子文、王源、苗阜主演，吴京、孙俪、岳云鹏、贾玲......
### [Steam疯狂周三：《古惑狼三部曲》半价125元](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796046.html)
> 概要: 今日（8月26日），Steam商城开启了新一期“疯狂周三”特惠活动，其中《古惑狼三部曲》和11 bit Studio均参与了此次活动，以下为此次打折促销活动的具体细节。Steam商城页面截图：《古惑狼......
### [阿汤哥重返影院看《信条》大赞：爱了！爱了！](https://www.3dmgame.com/news/202008/3796022.html)
> 概要: 诺兰的最新动作科幻烧脑大作《信条》已经开始在全球各地上映，近日，“阿汤哥”汤姆·克鲁斯趁着在英国拍摄《碟中谍7》间隙和导演抽时间去电影院看了《信条》，全程佩戴了口罩，看完之后阿汤哥大赞：爱了！爱了！阿......
# 论文
### [Distilling Knowledge from Refinement in Multiple Instance Detection Networks](https://paperswithcode.com/paper/distilling-knowledge-from-refinement-in)
> 日期：23 Apr 2020

> 标签：MULTIPLE INSTANCE LEARNING

> 代码：https://github.com/luiszeni/Boosted-OICR

> 描述：Weakly supervised object detection (WSOD) aims to tackle the object detection problem using only labeled image categories as supervision. A common approach used in WSOD to deal with the lack of localization information is Multiple Instance Learning, and in recent years methods started adopting Multiple Instance Detection Networks (MIDN), which allows training in an end-to-end fashion.
